{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。ただし、チェックインは22:00まで可能、以後は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しもできますのでご注意ください。。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、予約前に直接確認しなければならず、未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや返金が不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。また、提携店事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益については、当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を払わなければなりません。入室利用時の駐車可能であり、荷物の保管とWi-Fiも利用可能です。洗濯室がおり、周辺には咸徳海水浴場とヨンヌニ・オルムがあります。また、美味しい店では多様な食堂があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。ただし、以後は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン後の入室拒否の場合でも、キャンセルや払い戻しは可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室については、予約前に直接確認する必要があります。ただし、未成年者や同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや返金ができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルがあった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店事情により、客室情報が変更されることがあります。ただし、これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "入室時に駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管は利用時に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "入室時にWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳海水浴場とヨンヌニ・オルムがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに美味しいレストランはありますか？",
            "answer": "近くには多様な食堂があり、美味しい料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 523
    }
}